有冇師兄分享下EAIIIB嘅interview

好緊張 準備in

HA?

係吖 求救

Ching你in成點？

可唔可以分享下面試問咩？